無帶屋企鎖匙

依家喺樓企樓下on99企喺度
又要畀錢開鎖佬賺

住緊嗰度唔畀擺地毯